====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette expérience a été une édition originale et personnelle du «Voyage en Italie 1» : à travers ce pays riche et surprenant des années 1990 , durant lesquelles les petites entreprises installées dans la ville diffuse avaient été capables de renverser la crise de la grande industrie des précédentes décennies en un nouvel espace social , économique et territorial ;
Entity Name (Type) :: «Voyage en Italie 1 (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
«Voyage en Italie 1 (MISC)
Total entitiy counts: 1

